{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023082933006/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 베이직 스트레이트 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "BEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 彼らの伸縮性の良いナイロン素材で作られたパンツはゴルフラウンドの際に必須製品で、楽な着心地の基本フィットを持っています。 この製品は腰の両側に伸ばし機能があり、着用時の快適さが感じられ、機能とコストパフォーマンスの両方を兼ね備えた企画アイテムです。 表地はナイロン93%、ポリウレタン7%で構成されています。 この製品は単独手洗いする必要があり、ドライクリーニングはできません。 洗濯時にファスナーとボタンを閉めて水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 また、ゴムバンドはお湯に変形することがあるので注意しなければならず、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けてはいけません。 この製品は熱に弱いのでアイロンをかけてはならず、洗濯時に減ることがあるので、1回洗濯してから接断しなければなりません。 摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用してはならず、火気に近づけると火が燃え移る恐れがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFはどのようなブランドですか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFのパンツは伸縮性の良いナイロン素材で作られており、ゴルフラウンドの際に必須のアイテムです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのパンツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFのパンツは楽な着心地の基本フィットを持っています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのパンツはどのような機能を持っていますか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFのパンツは腰の両側に伸ばし機能があり、着用時の快適さを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFのパンツの表地はナイロン93%、ポリウレタン7%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのパンツの洗濯方法はありますか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFのパンツは単独手洗いする必要があり、ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのパンツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFのパンツを洗濯する際には、ファスナーやボタンを閉めて水に濡れたり汗がたくさんついたりしないようにし、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのパンツのゴムバンドに注意点はありますか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFのパンツのゴムバンドはお湯に変形する可能性があるため、注意が必要です。また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けたりしないでください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのパンツにアイロンはかけてもいいですか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFのパンツは熱に弱いため、アイロンをかけてはいけません。また、洗濯時に減る可能性があるため、1回洗濯してから接断する必要があります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのパンツはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFのパンツは摩擦や汗によって色移りする可能性があるため、薄い色の製品と一緒に長時間着用することは避けてください。また、火気に近づけると火が燃え移る恐れがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 678
    }
}